## Фишбот

Фишбот позволяющий автоматизировать рутинную ловлю рыбы.     
Фишбот создан исключительно в образовательных целях, любое его использование нарушает правила честной игры.

---

## Установка

Для установки необходимо:
1. Скачать python [https://www.python.org/downloads/](https://www.python.org/downloads/ "Скачать python")
2. Скачать проект ```git clone https://gitlab.com/Topfear/fishbot.git```
3. Запустить файл ```build.bat```
4. Запустить файл ```start.bat```
